邊個巴絲唔見左眼鏡？！

邊個巴絲唔見左眼鏡？！

有日係中環過馬路，咁啱石壆執到，我會寄去眼鏡鋪。

push

pish

第一眼以為係我唔見

連埋盒咁好嘢

好人好事

巴絲有taste

隻手

pish 已經寄左去眼鏡鋪

J人手指

（免費）有冇人 發夢時比狗咬爛眼鏡？？